Projeto foi construído utilizando Cucumber,HTTParty, Rspec e Ruby.

Para executar os scripts, é necessário possuir o Ruby instalado assim como as bibliotecas cidatas anteriormente.

1 - Inicie a aplicação do desafio e certifique-se que está online, navegando até a página do swagger.

2 - Caso já possua as bibliotecas instaladas:

Descompacte os arquivos em seu computador, abra o terminal no diretório raiz do projeto, digite Cucumber e enter.

Caso não possua as bibliotecas instaladas, abra o terminal de preferencia e digite os comandos abaixo:

- Para instalar o cucumber: gem install cucumber
- Para instalar o HTTParty: gem install httparty
- Para instalar o Rspec: gem install rspec

Os arquivos com as inconsistências encontradas estão no arquivo "Inconsistencias.txt".
